[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #154 記得打齊公會boss同conquest

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

anyone 亞服 bd 80?
我開場又得, 去ZIP位都得

差D中1001

仲有冇野要加?

有冇BD

頭先問你你又唔答我

死線巴我已邀, 蟹巴你ID?

哈妮巴隻煩膠妹真係好癲

想問下爸打意見
我依家隊野t5血法t2烏鴉t1龍女t5珍
覺得傷害唔係好夠
黎緊想練蛋妹同lorraine
應該升邊隻先好？
換人既話換邊隻？

垃圾黎

血法 烏鴉 lorraine都唔係main dps

你講打WB唔夠傷定推圖 打龍

死線巴你係咪打 邀你超多次都唔理我
一係你自己入?

唔係推圖DPS

係巴打我錯
血法係wb 既main dps 推圖不了

台服lihkg 有兩個位

推圖我推緊第八章還好
係裝唔夠勁會被人秒後排
主要問題係成日打錢打材料打龍打得慢
但係我隊野原先方向靠控慢慢磨死人
依家想打快啲都唔知點執好

時間巴彈左

巴打我彈左

另外個巴打做咩走埋

死線巴彈咗

而家d裝可以有兩條一樣既屬?

係咪場主彈會齊齊彈?

將血法換D真正既推圖DPS

我冇事喎

4條一樣都仲得

巴打彈左， 多謝巴打carry 80bd

咁邀佢有冇反應?

你唔打啦 佢返左黎啦喎

原來係一齊彈

諗緊係唔係應該用3屬t8裝先打高lv龍再將t7升t8

巴打們我出一出街
我彈左可以唔洗理我

咁錢係好大既問題

又要重新打過8套完美屬打到人都癲

新手包建唔建議買？

唔好話8套
1套都已經唔知要幾耐

打咗3日得一件叫升得下, scale又少又難出，超級難搞

我宜家同fd打bd80全macro
等佢整好晒成身t8 carry我bd90

申請左咁耐

台服仲係入唔到公會

bd90 D血多到爆?

夠cc既話攻血其實永遠唔係問題
除非條龍平A都打死人

要頂閃電應該都要每人一粒t8 5星orb

台服公會召喚，有無巴絲公會收收依位巴打

以前打83bd個時咪又係有機會電死
一樣道理啫

【划龍舟送序號，為你最想支持的英雄加油】
今天是端午連假開始的日子，
羅伊、愛比絲、露娜邀安靜的帕菲比賽划龍舟。
大家都很有鬥志，
小麗相信會是一場相當刺激的競賽！

大家按讚選擇「FB表情」會幫你喜歡的角色打氣，
越多人打氣，他就會越努力唷，
讓你最喜歡的英雄獲勝吧~
獲勝的英雄會幫忙把獎勵分享給大家的。

【獲勝獎勵】：
不同英雄獲勝，大家得到的獎勵序號也會不一樣。

羅伊：「無限晶元*500」
露娜：「紅寶石*500」
帕菲：「所有技能書選擇券寶箱(各25個) 10個」
愛比絲：「神器碎片*250」

序號兌換的期限為：7/4 23:59。

【額外加碼獎勵！】：
如果「按讚的表情總數+留言數」超過”2000”，
獎勵序號的內容將會變成兩倍！！

「按讚的表情總數」舉例來說：150個讚+200個大心 就是350個。

【活動方式】：
替你想支持的英雄點讚裡的表情功能。

羅伊的話點「讚」、
露娜的話點「大心」、
帕菲的話點「哈」、
愛比絲請點「哇」。

【活動期間】
6/16 09:00 AM ~ 6/24 23:59 AM

【活動對象】
獎勵序號的兌換僅供於[TW HK MO]伺服器的玩家使用。

【注意事項】
1.活動期間若發生任何問題，官方將保留變更或終止本活動之權利，並對此活動保留最終決定權。
2.官方將於2018年6月27日前公佈獎品，並於《King's Raid - 王之逆襲》繁中版官方粉絲團公佈。

有冇公會收新人

亞服孤兒仔

死線巴係度嗎? 你彈左驚呀

屌你老母呀

連蟹巴都唔知去左邊

係度，準備回你

我擔心緊死線巴可能一時三刻都未必返黎

係度

1000專武晶元換專武卷~
其他服有無試過有優惠?例如半價?

你諗太多
FF下就好

14 20 21 22 26
8圖差呢幾關推完
啲弓手又痛又掂唔到佢

無

吹雞啦

入唔到

大家reboot啦咁

公會討伐戰如果夾唔時間同人打,
係唔係自己一個人開都得?

俾你合自選券仲要俾半價，有無咁大貪

啲英同人地撞 升好隻兔奶再夾 依家兔奶用緊黑龍武ONLY

你除咗兔奶仲有咩

兔奶好似唔太食專？

公會need YOU!

Guild Conquests / 公會討伐戰

公會新內容，麻煩睇一睇同幫手打一打

咩黎?

新野，公會成員組隊打Boss
每星期開放2次，星期六至日 同 星期二至三，每次每人可以入2次場
2 - 3個玩家一隊，每個玩家落1 - 3個人，每次全隊最多落7個人

點解要打

1. 每次入場每人都有錢，公會點同公會建材
2. 每次開放都會揀另外3個公會同你個公會鬥：
公會總傷害越多，成個公會就越多獎
3. 每季(八個星期為一季)公會成績越好，又係越多獎

組隊需知

如果3個人組隊，由於得7個位，所以只可以係3/2/2或者3/3/1，實有人出唔齊3個人
但如果2個玩家組隊，每人最多出3個，所以只可以用6人隊打

由於出1個人定3個人都係用一張券，所以要提高總傷害，暫時建議:

睇返你情況係: (1) 對自己戰鬥力有信心 / (2) 冇乜信心 / (3) 超冇信心
1. 如果對自己有信心，就搵多另外一個(1)/(2) ，各出3隻打 (出6個人)
亦建議盡量搵多個(3) 一齊打 (做第7個人)

2. 如果冇乜信心，就搵個(1) 或者搵多2個(2) 一齊打

3. 如果超冇信心，就搵下有冇其他(1)/(2) 可以一齊打
搵唔到/唔得閒搵都一定要入場拎入場獎

G巴打咗未，刷巴未打

呢張 THEO 光法 血法 3*UW

琴晚試咗一場，而家得返一張券

我reboot完之後想拉你入黎, 死線巴你一直無反應

26王 差少少 唔夠CC打爆 隻王得返25%左右控唔住 無曬CC技
用 兔奶 THEO JANE 球女打

如果wb1已經夠入頭100
升隻lew專係咪已經無意義？

JANE係8圖幾好用 CC技CD好短 可以升S1 DARK 吸快

有意義 你覺得D人唔會繼續升專武咩
你唔KEEP住update個陣好快就比人過

你SOLO?
其實波妹+排骨夠晒控
你入4/4就開波妹3技+排骨1技
之後王起再排骨3技+波妹1技
可以不停Loop
Jane就轉蛋妹

死線巴消失左
亞服BD 80 -1

都係入唔到

諗住專心升theo/留比物隊好似多用途d
而家wb12都穩入1% 其實獎勵都差唔多
但pvp就上唔到challenger
龍又單刷75bd都炆水

陣間再試 打到好攰
我以為兩招S3先訓地
因為我淨係放波妹3技 都仲有1/3淨 CC條

我唔建議玩玩下魔隊走去玩物隊
會好辛苦 我自己就係例子 上theo都得 大家都係魔隊

所以咪要夾埋排骨1技

可能有bug啦
咁同你下次打

亞服84 BD-1

No one adopt me

湯巴你用咩陣打84

想問下大家多數玩咩服 同埋點睇自己玩緊咩服

呢個陣幾多勝率到

想企

老屁屁多數亞服
新玩家多數日/台服
你入Game前有得揀Ser

日服最撚慘
新玩就玩台服啦

等等開咗場，一陣入我房

時間巴 我彈左

可能台伏真係太少人 上wb無乜難度
係咪應該等魔隊上哂t5先？

佢好似出左街? 咁我休息下先， 多謝carry

好,我陣間自己入

入得，你落廢老
BTW幾時5星埋MK

同湯丸打放乜都贏

我都係靠各位巴絲同刷巴啫

同你係LINE度講左2句

好，我開一開先

其實我覺得你隻煩膠妹仲癲

點會啊 隻roi一下等於我幾下喎

但你CD快，MK有時卡彈輸咗九成，因為招3技等成廿秒

咁我好似可以抄你個陣同其他巴打打84BD

ch8 ud邊關最好打 成日都比人秒

4千萬dps roi cls

5星UW太貴,不了

我想問下我買完個dealer package有無話要限住幾時揀英先有得買埋個uw package㗎

我返緊黎等埋
5min

我隻theo打80bd得1500萬

巴打 我諗住課少少玩 應該買鑽買英定買佢個七日新手包

其實最好落埋Gau，但我自己無，刷巴又要放4隻鐵膽搞到無落到

Theo打到PVP，Roi

樹妹得唔得

同fd刷緊80bd靠theo同mirianne
都要成一分鐘一場

而家有個14日禮包 加埋一開始dps禮包
500蚊應該搞得掂一隊

點解要買英先，隻Game除咗新三英，其他英你可以用2、3、5星卷換
新少少嘅用唔到卷嗰啲又可以係旅館用啲時間溝
同埋隻Game養一隻英由佢原星2、3、5上到突破5係要花啲時間
你咁急買到一堆英但你短時間內養唔到咁多

Auto定manual?

Auto

可以
琴日啲輸出死晒，同時巴隻樹妹磨咗成5分鐘

笑死

佢唔係有時間限住咩，7日內

t8 bd -1有哈妮巴carry

最後都係輸鳩咗

差少少贏

想問下打完公會王果D裝係唔係必買???
我公會剩係打到NORMAL既王
殺左之後可以買既裝好似得上古級同T6 裝黎

有無人知

湯巴隻clause t8裝?
我個fd隻clause打82bd1下打一半血

T7係必買
T6除咗耳環同ORB都可以嘅

全套T7 5星黑龍用血戒

廢薯答嘢無人理

因為有件專武係新英既

推

邊件，新英唔係隻隻啱新手推圖用，不過有愛就咩都唔怕啦

咁都夠坦?
我個fd隻clause都係齊裝

姐係T6 除左耳環 同ORB 都要掃晒
好似唔係好夠D POINT 買晒TIM

夠

碌得太快見唔到

咁緊係買料先，有多先買T6，其實最好買T7，因為之後實出埋T8，你T6啲防對比起T7、T8太少
耳環同ORB就更加唔使講，差好遠

唔點加血15%架

廢老點咗佢咪唔使點

T5廢佬 點樣點啊

卡菈

差左30萬血

咁你可以課隻Theo返嚟，之後推下主線其實好快有6000石畀你買Kara
再唔係就直接課石買Kara，再用2、3、5星卷換啲英返嚟夾佢組魔隊

咁要消幾耐體先會出個uw package

你Keep住打佢就會彈出嚟，之前有巴打驗證過

瞓位一大個

啲卷係連續登入送？見巴哈好多人推烏雅 如果姐魔隊有冇咩建議

ok thx

我仲有另一件專武係阿蒂蜜雅 呢條女溝唔溝得過

我黎

Q：啲卷係連續登入送？
A：麻煩巴打花少少寶貴嘅時間睇下

烏雅係咩嚟
烏鴉
但隻英除咗PVP同前期推圖之前都真係少用途
如果組魔隊

膽：膽Kara
另外三隻就坦揀一，SUP揀一、奶揀一

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Theo(課英/課英+專、高星專做到埋DPS)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)
奶：Kaulah(用2星卷換)、Rephy、Frey(原本有)

光法我個人不鳥
你可以問問有練嘅巴絲

湯巴 公會裝其實幾時會用到 唔係本身有套T7龍裝咩

廢老件UT作用大唔大，有4張UT券唔想就咁放係度

4張

打wb gr gc用

推圖勁打火同黑龍都有用

有無巴打可以講下 Theo 啲突破要點樣點？

咁平日套龍裝只係打龍同PVP

打WB/GR都會用到，算係最後期追求高輸出必備嘅套裝
龍裝唔係唔得，但公會套有BOSS增減傷，追高輸出真係好有用
不過真係好後期，同埋要花好長時間整，因為你仲要睇自己好唔好彩追唔追到3屬洗成4屬
又要升星，諗起都

但係佢依家改到t7都重覆我真係唔知買唔買好 真係十世都未夾到

你覺得呢個加成對隻坦作用大唔大

咁隻Game除咗打龍同PVP仲有咩做

唔該曬巴打 我都係度睇緊啲新手教學

攻暴廢老

IC 咁D公會幣我買料同體水算

睇完都唔明再問都未遲，睇緊就睇埋先，因為基本上你問嘅嘢同大部份新手都差唔多
所以整合落網度畀你哋方便睇，我哋又唔使答完一個又一個

我初頭以為WB GR個D又唔用 要兩邊整齊兩套裝真係想死

然後依兩種套裝你要做足八套

我等出gr hell買t8算
宜家買t7有鬼用

T7嗰啲都未升上5星，唔買T7升星點等佢出T8升T8

我一套都未做過
直接搞T8好過

剩係升有個D囉
整新既就不了

打一場就show咗出嚟

luna

你居然揀Luna

彈左驚

巴打,我唔打了,感謝CARRY

又一位用真愛打爆KR既巴打啦

有愛>>>>>>>>>>>一切

我相信佢總有一日會有用

試下上3星專打BD80就知勁唔勁

啪，完

上得5星專變核彈

其實我唔想浪費咗啲luna uw啫

打龍用龍弓應該都唔夠roi抽

龍弓幾時夠roi抽

要睇幾星專?

5星專龍弓VS5星專ROI
我覺得龍弓實勁過佢

琴晚街場隻roi次次都最早死又唔肯拎走

呢把係咪個個都會有 岩岩先發現唔知幾時多左呢把野

story mode會送男主uw

主線送

其實光法推圖勁係邊
真心唔覺光法有咩存在意義
pvp 另計

光法勁係穩定囉

光法有盾唔怕ＣＣ喎

求求大佬們俾下意見

主力都齊UW UT
用緊T7 4/5星裝

暫時全通8easy, manual 到80龍 (frd有T5光法/Epis/龍女/獸奶/Aselica)

手頭上一張3星卷, 一張5星卷, 一張突一卷, 應該簡咩好?
想轉玩物隊, 心水係龍弓/Miruru/Mirianne/柱叔

料同專武有充足資源谷多2/3隻

T8龍裝應該比坦定DPS先?

目標推8Hard, auto80龍 同Keep到 WB1,2 Top100

KR最成功個批新角就係theo個三隻 隻隻都有用

講推圖
大家都0星專
1-7圖既經歷
theo miri 可以越級打conquest
cc/破防3技
epis 唔清楚
光法連同級都要打到夠鐘先過到

你目標入WB TOP100整好隻公會娘上T5

Mirianne魔攻嚟，同你想轉玩物隊有衝突
物坦就廢老要起，都係T5

T8龍你刷到咩屬啱咩職就畀咩職先

8Hard等你齊T8自然易推
你想依家推除咗組隊之外就係高星專

Auto 80BD就睇你哋玩物定魔隊，你FD落T5光法/Epis/龍女/獸奶/Aselica
咁你咪落Sonia、Theo、Frey、Gau依類

呢樣我未試過

我記得毒奶，排骨，光法我係即時買左的，圖又靚，角色又勁

唔該你 咁谷起公會娘先
講錯Mirianne, Mediana 先岩

毒奶本身物魔都係第2好奶

時間巴我出一出街先
我彈左既話唔駛理我

想問下而家新出哥d,
閃避率=物閃+魔閃?
格擋率=物格+魔格?
好亂呀~

一直都係

依家啲屬真係好過癮

如果係坦裝真係一流

生錯格離

依家有theo gau jane 蛋妹 frey roi maria naila
溝緊scarlet
想轉玩pvp
有張3星英雄卷應該揀咩dps好?
個陣諗住scarlet naila dps frey

係冰龍裝就正

比啲priest PVP用?

岩岩刷左張二星英雄卷 聽日第四日登陸 應該會有多張 想問下 暫時來講換邊隻英好啲？左上果把槍既專武勁唔勁

當我冇問 原來換唔到槍果條女

Auto 80紅龍有成30%勝率
Fat fat

有冇人試過個mp/sec到底回幾多
我見是旦都出33%
33%啫係幾多
2* ssw回17%啫係1格魔
咁每秒33%咪2格魔?

兩隻都不敵Kara

每秒回兩格魔

正路唔應該係咁不過有冇人試左

好 咁堅持組卡菈

Frey轉Rephy會更好
如果升唔到高星專用Demia玩坦陣都ok

33％即係330 一格魔1000 應該係

懶試所以我都等緊人試

我咁諗係因為想練kara
佢siege mode唔食mp/atk
我又想無腦auto
咁就要用rd set
跟住我就諗將2條crit換成mp/sec
咁樣係seige mode都唔會回魔太慢
問題係個mp/sec有幾勁

唔該湯巴
scarlet Demia naila Rephy 呢個坦陣
會唔會唔夠力
依家用theo打pvp 成日比遠攻屈死

2* ssw回17%但係PVP就起手一粒魔

所以Naila S1闇好緊要，會追住對面隻最高攻嚟咬

煩膠妹即係邊隻？

佢啲%唔同計法啦應該

諗緊落2條mp/sec俾kara用
咁就可以用rd set

但係諗諗下3條咪1秒回1粒mana 諗落都唔係好make sense

有冇台服巴打試下打80bd

所以我先問有冇人試咗

件裝 洗血好D定係唔洗再洗

另外想問下 我坦用緊Jane 冇UW
龍武同UW差兩個符石洞 坦度會唔會差好多
唸緊換UW比佢定係將打手專武升星
又冇公廁3孔武
而家打手0星專 好R

我估應該係基礎每秒回魔再乘上去

真心講，T8啲裝真係唔使咁急洗，浪費石浪費卷

咁樣俾kara用都係伏
佢個siege mode回魔慢到

我剩係洗攻裝
反正坦屬真係隨便搵都有

好 咁搞左隻naila先
如果scarlet naila 飛刀 Rephy
咁樣o唔ok
幾鍾意Mirianne

見半價忍唔住洗左下
咁我洗唔洗換把UW比Jane塞多兩粒抵抗石
定係唔洗理直接升打手專

OK

乘落去自己本身每秒回魔
唔係atk/mp 咁計

打專有無專先，有就唔使咁急升，因為講真係0上1、1上2，加幅唔及你換把0星專畀本身無專嘅英高，所以最緊要人人有專先，升星遲啲

全隊都有0星專 係Jane咩都冇
Thx湯巴 馬上幫佢換返把

萬巴係kr wiki

Mirianne 原skin好似仲靚過新skin

嘩屌

這些機會

但係條底褲正喎

點跟

即買

最尾買個下 笑左

抽到卡菈既專武專寶

唔買下次V社爸爸唔出架
記得佢哋話過Skin嘅銷量會決定下塊Skin有無依隻英份

[公告] King's Raid王之逆襲 最新版本更新內容

大家好，我是GM露伊希亞。

我們已修正完6月14日更新後所發現的一切問題，
以下為詳細更新內容:

[更新修正內容]
- 修正了公會討伐戰結束後， 排行榜情報沒有更新之現象
- 修正了公會討伐戰結束後，與傷害量無關，順位以1(+0)的方式呈現之問題

- 修正了保有同一屬性之7品階裝備在重鑄所裝備進級畫面裡所顯示的保有屬性不同之問題
- 修正組隊遊戲模式結果窗中顯示之組隊隊員的金幣獲取量比應獲取的還少之問題
- 修正了不是同一公會的玩家卻可以使用公會討發戰戰役參與按鍵之問題

如欲使用以上所述更新之內容，
還請各位玩家下載更新版本。
修正後的版本可透過Google Play, APP Store 來進行下載。
:: 即使沒有另外下載更新版本，也可正常進行遊戲。

以上是這次的公告內容。
感謝大家！

屌，原來有單咁嘅嘢
- 修正了不是同一公會的玩家卻可以使用公會討發戰戰役參與按鍵之問題

join raid

癲

新手玩左8日

好想課金買佢個新手包

魔攻型角色用暴擊一樣有效

好似Epis 咁一樣撐最擊&攻？

生命吸取撐幾多好

1999

物魔輸出暴擊都有用
以前就公廁四屬，依家應該都差唔多，只係裝屬可以重覆，所以你可以玩極致輸出又得，玩返以前嗰套又得
吸血我自己唔會浪費一條屬畀佢，求其UT有又好，附魔有又好先整條畀佢，無都無所謂
因為有奶補血

巴打 我岩岩買左隻卡菈 但原來我有果把好似唔係武器來

幾時先肯出羅蘭姐婚紗

Lorraine J圖

你嗰粒UT嚟

i am ready

抽中地精一套

會唔會唔夠力

一返到屋企就彈左

唔怕，實換到專嘅

智能電腦

巴打點睇

今日送咩，個個都可以抽中一套嘅

Thx

好正

新option有個大問題係件件都冇hp

求其搵件整返四個Max HP咪得

憤怒

暴擊抗性有冇用

我都想知

琴日同你打通宵場出的 ，我仲差啲食鳩咗

PVP有，成日見到啲毒龍套兔奶/龍女

巴打又彈?

依家目標係刷龍 咁我都係洗走佢

呢個時代仲出到原生四屬係耳環到
真係歐到

冇crit

crit通街都係

如果KR 都係咁我即棄Game

支那服

勁on9 好彩冇玩好耐

shadowverse

哈妮巴係咪冇開macro

奶又加Crit、蛋妹又加Crit，UT又可以洗到有Crit，啲裝係咪真係咁需要Crit就要用下個腦計鳥

一講我又彈左

roi唔夠crit

升裝先wait

係啊

唔記得左開

整件4Crit搞掂

但有crit resist，crit係唔係要堆過100%

唉屌
個頭講完通街crit
個頭就有件atk crit x2 crit dmg既血戒

洗到件法師袍 3 ATK 1ATKS
係未護士神裝

燈神K

正

乜嘢有Crit resist先

時巴又去左邊

斷左sor

應該彈左

血戒真係好糾結
我仲有4隻t7 4屬可以升

我出去食野先有咩事踢左我

戒指太多冇所謂啦
我得一件有用既

有個問題 護士招S2水炮有冇暴擊架
如果冇既 咁我可以3ATK 1呢個任配喎

乜都有得爆
除左Dot同回%血冇得爆

閃避率呢個屬性係咪如果唔撐高就冇用架?

今晚返到歸再搵你

依家希歐有專 米特拉有專 羅伊 卡爾洛 依家打到5關普通開始 要點樣執 仲有張5星卷黎緊有得用 要點組好？ 另外希歐突破點樣點好？

自己search我公會啦

毒奶3atk 冇問題
s3

小心太高攻 搶埋BUFF

記得拎Rut卷

好的
今晚申

中咗Kara ut
1星了

亞服有冇80龍打

Aisha ut 有冇用

首抽專武莫拉
首抽專寶又係佢
睇黎唔練唔得

點解我信箱無

抽左里歐專寶
200碎🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

正 過多兩日就溝到返黎

抽到樂奶ut 係咪賺左

can i join ?

id: hkcycy

亞服要9點

9% Atk

係

我覺得我會中 男主/Clause 呢D UT....

其實如果飛刀同Epis 2隻都T5+同星UW UT
邊隻好用d?

你地開邀我

個屬性唔錯喎
應唔應該練？

邀左..

邀多次

-1 有沒人??

3星卷揀左尼克斯nyx 2星卷揀邊個好 睇完個wiki見到epis gau selene好似都唔錯

有爸打知兔弓呢隻英點？
呢幾日rutruw抽中佢啲野

中Tanya ut 如何

-1 有沒人?

PVP英

過氣小丑

其實係咪差唔多？

我屌

今日張UT券開到拉克拉克

請不要以貌取人

開到處叔

Girlgame 玩哥布林

哥布林殺手入面就話姐

真係睇你打咩

柱叔

Asia 80 bd 差一位, 留id

估唔到, 唔好話囡.... 連囝都冇
怒碎!

用緊射lin 做dps,rut 就開中佢專寶，
好事黎？

美屍巴清包啊

唔好，因為一定會換走佢

有好過冇囉 專武星數重要好多

我打到9點 thx carry

有冇aoe物理角推薦
單體dps推唔到圖

nyx

一堆人係咁屌
另一堆又推
難分真與假

係屌佢太勁 你睇錯啦

推圖 pvp(?) 毒龍都幾勁既

BD -1 亞服

魔抗+80 同防禦+9% 邊個好d?
洗多一次唔洗了

開獎既時候到啦

屌 中射LIN

中柱男

前日UW中大波佬, 今日UT又係大波佬, 我真係好誠心想要大波佬, VEPSA我愛你

不過佢即時沒收左

又用得著喎衰鬼

BD -1 亞服
時間巴你未開MARCO

正野黎, 我想中都無得中

俾你發現左
岩岩有急事行開左

送左16%成功率比你

中 Leo UT....

屌...

屌你老母

can i join..?

id: hkcycy

補師UT中左幾好啊
加多個功能 仲有用左

我連leo都未有

same here.
中Leo UT, 但連leo都未有

Rodina ut
200碎多撚謝

新大波咒弓here

請問 男盾- 男砲-（海盜女/哥布林）- 薩滿
咁組有冇問題？

仲有CC用海盜定哥布林好？

男炮推圖唔知好唔好用喎
WB就有用
CC你唔介意個樣地精會好用D

Thanks 咁我練地精（其實幾可愛）

因為我呢家2隻都冇專，等緊21號一野整隊物隊出嚟

新手儲到6千石買唔買英好

可愛
不過佢打PVP真係幾好用

結果sonia依家t5 dark到底會唔會暴擊

因為男砲太型，好鬼正。 即刻唔要THEO轉玩物隊。

你有成隊魔隊
成隊成左型而家至轉你之後會好辛苦喎

而家patch完大波佬咩環境？

呢家我魔隊就Jane Theo Pavel 薩滿。

不過我前日無聊抽左2抽，中左加司同男砲專寶。一望男砲啲技同我樣，心諗好撚型。就想21號升爆佢。

UT中LEWISA

初初玩 唔好上男炮住 呢隻野唔係新手向
你隻theo開左個頭 有D浪費

唔夠粉用

呢家10粒無限standby緊。

咁我升左男砲放係度先？

唔知點解個腦淨係想玩呢隻，雖然好不智。。

呢家Theo T5， Pavel T4， Jane T2, 薩滿T1

只係我覺得玩到之後仲係未玩到隻鍾意嘅冇咩癮。。

多謝你嘅見解

不過我打龍應該都係用住Theo先，用得唔好徙

因為物魔都玩你玩到中期可能想死
G巴就係個例子

又係VISKA UT

我諗我魔隊唔會放太多掛。。

我諗住之後專心玩物算

即刻驚驚

G巴守得雲開啦

最近佢送左套T5傳說裝卷 諗住砌套毅力的寒氣俾珍用
但啲附加屬性應該點點?

血+雙防?

上次隨機UT又係開到佢
咁多隻角色,連續2次隨機UT都係佢,我又亂曬運氣

如果你唔介意轉物隊個時WB比人追同埋要時間rebuild物隊可以照去既

jane 用攻黑龍

升星咪幾好

又有人召喚我

你對於物魔雙修有咩睇法

亞服BD84-1

我join ok?

id: hkcycy

除咗may姐 v姐同蛋妹之外物魔攻各升多5隻咁就叫物魔雙修

V姐

2隻姐我都未有專

其實我諗緊v姐打wb2係咪有用

V姐有專影響大啲，May姐就

今晚我就有vjer專，可以開始溝may姐

跟住落實無死

唔係話may姐無專=廢咩？

我覺得May姐個位其實唔係話咁必要
當然有就最好，但你不如起埋公會娘把專先溝May姐嚟用
因為我試過佢同獸人互換，影響不太(不過可能因為我低星專)
利申：獸人T3 MayT5 都係用公廁專 打WB1

你咁講搞到唔係咁想練may姐

請問魔轉物嘅心路歷程係點

畀我預計下未來

Cass ut係咪碎得

我無英, 答你唔到住

想問下G會本身既GR係幾點先會打死?
因為我見好似都差唔多, 係時間尾刀喇喎

有錢唔痛苦

問下底巴先 唔知佢係唔係度

睇下有冇人想尾

個心路歷程係roi真係好勁

個FD隻男炮T5左 73lv 無件UT
打得100幾萬dps

物隊好多型仔

６王我尾過，所以唔會尾，但如果我見情況唔對路可能會出手，打唔贏個boss好浪費

大家好 我是台服亞服新手 多多指教

其實我係黎搵人lol 湯丸巴打kr又卡住左

基巴們

又台服又亞服
雙修?

巴打ID?頭先我開場彈咗之後重開邀咗你幾分鐘都唔見人

clause
roi
mitra
gladi
crow
chase
NYX

我仲係個場入面喎

依家PVP真係好撚威，以前笑住打，依家打到燥

kimnim101

我彈咗Game之後重開場唔見你係Post搵咗另一位巴打打緊

心路歷程？ 咪就係要花時間囉，不過我整完隊物隊都仲係得2%搞到我唔想再搞埋魔隊，又不過可能我無課所以低星專點搞都係垃圾

神速的xxx果套?

課長扮無課

其實物隊係咪輸蝕魔隊好多

哈哈 唔緊要喇 下次等你再邀

Sorry

有無人知？ 隻野pvp好似好勁

睇組合，玩一波流幾勁

用完gladi之後真係覺得好垃圾
仲要係npc

打80龍黎講
論dps，MK屌打gladi
論生存，都係畀人秒

推圖黎講
NYX好太多

Pvp垃圾一件

WB2 dps又畀mk屌打

佢究竟有冇用
好後悔練咗佢
早知練nyx

gladi 高星專會勁返

NPC高星

50%amp

好奇一問
各位巴打一場BD80要幾耐
我2個人刷個timer大約50秒一場
用緊5星theo同4星mirianne
就咁睇就算換晒t8裝都唔會刷快好多
打得愈耐就愈易輸
諗緊遲d點打bd85以上

成隊cap嚟睇睇

有冇人打gulid conquest

大約係咁
Mirianne同Theo平均會有1400萬DPS

你哋有無Jane連UT，聽聞魔隊有佢打龍好好多

第3個人會落jane+ut
快少少
穩定多300-400萬dps到

我課埋係啲唔應該課既地方，對遊戲進程毫無幫助

同埋唔係個dealer package平平地都唔會課

係唔係可以尾G會尾王

G會無三會個尾王表，所以我估應該可以隨時尾既

其實而家g會需要個尾王表多過3會

係垃圾 呢家練nyx都未遲

想問下fluss值唔值得練 齊曬uw ut
目前wb1 wb2都打得唔錯 想開始搞pvp
有追開post 不過多數係話煩膠 無話特別勁定一般

目前練好既有sonia theo 蛋妹 獸奶 飛刀
溝緊scarlet 會再練隻兔奶/龍女

scarlet+fluss+飛刀+兔奶/龍女
係咪應該咁砌?

你地認真推人落坑

第三個人
我覺得龍女/兔奶落其中一隻就得
之後落返隻May/毒奶增傷用

shadowverse仆街到
好後悔一年前課過

毒奶未90
遲d換入去睇睇
May姐升緊
宜家用晒rephy laias怕電死

為左賺錢可以去到幾盡？

用柱叔唔洗驚電死

兔奶龍女柱叔,魔防三巨頭

難分真與假

宜家個問題係點點樣刷更快

垃圾驚封香港ip
每次有新expansion都開個新ac嚟玩新deck

最仆街係賺左香港人錢一年先趕人走

其實龍coins買禮物
30萬個個係咪唔係咁抵

全部角5* UW

抵制CY games

你話知佢抵唔抵
每個星期reset你係咪都要買齊

屌你主線任好撚煩

好似幾有道理

龍幣都冇用既
基本上限買個啲都可以買齊

你就黎餓死
而家畀$1200就有飯食，否則餓死
你食唔食？

用隻五星roi就輕鬆啦

嗰陣想課
點知因為9打生日課唔到
諗返真係好彩

我只可以真心講，我有nyx５星專
但一樣覺得佢係一條垃圾
我會繼續用佢只係因為佢係我老公

UW:THEO ANNETTE UT: JANE ANNETTE
JANE同KALU好似唔食UW 15日張UW卷留起先?
升T次序係咪THEO(T5) > ANNETTE (T5) > JANE (T3) > KALUAH (T3)?
同埋想知我呢隊既JANE屬性應該點BUILD 見之前有巴打講BD全攻
想知呢個係另類玩法定所有人都咁玩 但我又無UW 照跟會唔會效益低左 定俾張UW卷JANE
因為而家套T6裝就係全攻 但好似岩岩開波未開到吸血就係短版 好多時一開始就噴左個被動

唔係話勁返小小咩

我見啲評價好多S

pve我覺得可以
pvp就其實如果識對nyx既話好易贏？我成日輸

outdate左十世啦

乜有得識對架咩
你開場就射射射
講起就嬲
早2日10張pvp卷見到同一個challenger 5次
ricardo maria nyx rephy
被佢係咁farm

說個笑話
NYX

可能我無放maria，放左大波弓
都係死死死死死死無限死

一開場 NYX 飛劍 發發發
成隊死哂

如果真係咁難打，我都唔會只得m1啦... 贏率得60幾%

離婚啦

密密想變排骨做正室，但佢唔生性，係咁爆我Ｄ專
theo專４星５我已經爆左１１把

我第一場見到佢
輸
下場打個offline
有亂入
又係佢
再輸
再打個online + offline
下場又係佢
然後offline
亂入
又係佢
重複左5次
你老尾個場係咪咁細

啲輸出咁樣正唔正常

差啲用3星券換佢
打pvp不如換公主

打PVP用公主 打下廢隊就得
打勁人死硬

Sonia uw 裝咩符石好

洋巨課長

勁人用乜都死硬啦
5星專點鬥
只求穩m3

而家練隻坦fluss最流行

明白
即刻練
已換專武，換埋角
Thx巴打

真唔真啊
伏左唔好屌我

在將軍澳線北角站見到個啊叔玩緊kr
係邊個嚟
認咗佢

求教8-14點打
全部怪都防CC，仲不停CC返我轉頭
帶蛋妹開2技都無用

hi

challenge 頭10過半都係fluss...

垃圾角 硬到傻

冇問題
原本想練隻pvp
但上面又有巴打話公主麻麻
咁fluss 囉

魔攻隊用毒奶得唔得

YES

但係坦fluss唔用專武架喎

[url=[/url]

唔係卦
有唔係點都好過冇咩

屌
我仲有埋佢UT

你用龍武多4條屬喎
做坦又唔洗要打高傷

你望下PVP 頭50果批咪清楚

我屌

ut我冇記錯就要既
uw就唔洗

好想抽中ch8 面具

中書啦

決定放棄打ch8材料關

我真係即刻屌你老母呀

有冇巴打教下我要點砌
78龍比佢平A 一下都啪走半血

見證明燈K嘅時刻

貪方便冇計 另外今日張三星卷想問下換坦好定換羅迪拿好 有羅迪拿專武

又唔撚俾人碎咗佢碎100都好

大預言家
多謝各位

Rodina
真心麻麻
不過有愛可以衝破一切嘅
有位巴打有練的，棄過又玩返，不過依家唔知仲有無玩

羅迪又係乜水

咁唔了 係怕隻野冇專武會唔夠輸出

迴避都要推到50

ANY T8 BD?

g會有冇人打gc 是但打啲傷害都好

中左毒弓UT 不過好似唔多見人用佢

3會都想搵下人打

自己打算

PVP坦隊惡夢
WB2 SUP DPS

Jane 蛋妹ut 二揀一 你地會揀邊個先

我會JANE
其他巴打多數蛋妹

下午我組到２個人同我打，Ｄ券用曬了
打到好少傷咋

好多人都自己打自己
係到call下人先啦

湯巴清袋定係死左機

輕輕推

自己打自己死得超快

岩岩酒館溝完龍女
想問下T5暗食唔食專武個回血?

食

Cr hard一下收皮

一弓一坦兩補其他輸出輕鬆

德國食晒屎咁 廢撚到

Sorry掛住睇波爆包都唔知

啲近戰一下死曬喎

巴打龍?

就訓啦
聽日仲要返工

急
有冇人未打GC?

本身諗住收工返屋企自己打
但係未收到工

OK 仲諗住有得通頂掛

我打到１點收皮

第二粒UT想換比獸奶

ok

時巴

OK 頂上

咦我唔記得今日要射波，打多一場我去射

多謝carry

墨西哥好波

彈Game

彈湯

有冇人成日都搞亂Gko同KOs？

唔緊要 有瞓位

一個G點，一個KY，咁就唔會亂

講笑

又話今日先有英嘅，咁快連埋專

一個g字頭一個y字頭... 咁都搞得亂

可惡

英溝咗好耐啦喎 今日係整完專武

你都亂咗啦

【攻略】闢謠(?) 龍女專武詳解

魔隊用毒奶既好處係咩？

以前未有公會娘所以多咗個位放SUP，好處係加攻又保到輸出命
但依家有公會娘就唔會落佢，奶又有May/獸奶

之前唔係有個patch話改左crit heal咩，不過改之前已經有人話我知佢專crit會heal，heal果下可以再crit。

屌

依家咁睇又唔似改咗

好似唔記得攞reward... pk

幫你講左

韓國巨課輕鬆過CR Hell

想問下底巴，呢個星期會唔會開２次hard raid？因為３會既大佬都過左黎，如果星期三前打得贏可能可以開到２次hard raid
定係留返Ｄ point黎升級公會？

新手岩岩玩, 有冇公會收

Server【TW、HK、MO】

自推求解答

你地咁快升到公會建築？

個cr好難打

要研究下先
整理下聽日上黎問下大家意見

另外好似見有人召喚過我
Sor 返工唔得閒覆
依家收工 追po先見到

想問下呢隻Game個強化屬性會唔會有半價活動
升T8要咁多錢同粉唔捨得禁落去

會，麻煩睇睇公告

[活動內容]
- 期間 : 6月28日 00時 ~ 7月4日 23:59:59
- 內容 : 裝備屬性強化時所消耗的金幣、 魔法粉末優惠50%

────────────────

以上是跟著6月14日第8章的更新所一起進行的活動內容～
往後也請大家繼續支持＜King's Raid 王之逆襲＞，
感謝大家~ : )

[活動內容]
- 期間 : 6月28日 00時 ~ 7月4日 23:59:59
- 內容 : 裝備屬性強化時所消耗的金幣、 魔法粉末優惠50%

本身有珍 現有球女 同光盾專寶你地會揀邊個 想碎其一

1.係唔食，可以留起
Jane可以T2攞咗坦嘅增傷突破技先
其實點玩係睇返你想點用，我自己就無練Jane，幫你推畀有練嘅巴絲覆你

想問商城200石NPC親密度寶箱
'一個係加幾多? 唔見有寫

唔會碎，起三飛

感謝
咁重要我竟然睇漏左

因為係隨機開到唔同嘅好感道具，所以無寫明加幾多

湯巴我彈左wait

Lihkg 有2個位

時巴係咪彈咗

一開波就彈

畀埋ID

On返了

加加

公會conquest d獎勵好癲

入左場了湯巴仲執緊包？

又係驗血時間

非洲人確認
最好果個係1200花花碎

歐洲X

係唔係有位?本身申請左

Sonia uw 要放咩符石？

巴打血法專武升星重唔重要? 定有多先升 打wb

crow 打黑龍有無用

跟大佬就兩防穿一回魔

重要，但你有多先升，除非你WB好想入百內
不過講真依家升KARA有前途過血法，WB1嚟講
Crow打黑龍唔知，無用過

唔見你名喎

嘩咁伏
咁隨機係幾多至幾多

最少應該有7千幾既
我就試過

坐車望左陣
升野好似唔洗公會點?

之前好似聽講過 2萬5石~2萬8石 就換到隻NPC

Sorry係2000 石 7千幾

姐係一隻NPC 20000石左右

又入波又中卷
刷巴帳好波

Buff要

嬲

guild conquest送果啲box中咗張rut
但係中咗卡法，都唔知留唔留好

KARA 係咪都係黑龍公廁四屬就OK? 依家可以同屬 唔知點打裝,所以放左KARA係到

放心，我自己帳食咗屎

好多龍COIN

應該都係，唔會差太遠

歐洲G

未刷到裝就wb1擔心入唔到top100
如果d龍幣仲好似以前咁換裝碎到禮物就好了 依幾日打左成6百萬

要碎仲有個rodina可以碎住先
而家要升柱叔打pvp，唔知換唔換佢把專好

我去到1分30左右死咗大半隊

你地收到幾多個箱?
睇返佢d patch note好似應該得一個? 唔知係咪有bug

個cr唔係幾明d技

buff要先升左個training centre先
好似有d遙遠

3or4紅 2紫 唔記得幾藍

- 在根據每個討伐順位的獎勵與賽季結束時，可獲得賽季獎勵

ho fat fat

好佛

升conquest assembly 加打guild conquest既攻防唔係影響最大咩？

升左個建築材料所先先係最快 好似係

唔係應該只任係得呢1個?
定我睇錯野

應該會再睇埋公會全Ser排名

同一樣野黎，
好似係

CR個boss係咁回唔識扣
archer減回都滿血唔識打

F2p Player 5星專nyx

台服LIHKGG會長係咪棄左？

兩日無上

咁唔知鳥，快手開晒佢，想回收都無得回

一星期一季 ？

夢巴去左旅行

咁都好D

我以為岩岩坐完7日監又要再坐過

應該係一星期一次排名獎勵
之後第N個星期就完賽季
就派完賽季獎勵?

我公會全ser排頭十都係得一個
利申:港台服
唔知亞服係咪唔同

我收咗11個箱 係咪都開撚晒佢，bug都無得俾佢回收

最近儲夠6千
又咁啱就黎出突破活動
免費練一隻上5星
又想買一隻DPS獨自一個打龍
弓手，魔法師同刺客都ok
有無咩建議？
我有張自選專武卷可以比佢用

龍弓

龍弓要突幾先勁？

愈高愈好

姐係大概突幾可以帶佢打龍

dps 係咪都要t5架啦

未咁快有資源升t5

我都係得一個 (台服)
痴線嫁有成11個

lihkg not 麵包鋪

打完10場
醉愛pvp

開GUILD CONQUEST箱8個 1RUW
REPHY
琴晚個RUT
聖母
不過不失

幾耐一次儲值/消費活動??

大家會唔會expend inventory ?

3個月

會掛自然要升
唔夠位就掛唔長

可唔可以收埋我
ID:EnvyMilkman

ok 呀
有無tg

@ buttersman

前日有個巴打話買完梅伊新手包簡5星thor
咁之後點先出個專武包?打左好多場都冇彈出黎

換下英

有專武果個唔係梅伊新手包啊?
68蚊果個wo

ppp

一樣

唔得, 試左好耐
係唔係之前買過新手包買過特別專武SET就冇?

唔係68蚊果個先有專咩？

佢唔係講緊68蚊咩

應該係講緊新出200幾蚊果個

隊LV得6 限左20, 我升下LV 再申

魔隊AOE 傘妹, 卡牌定新patch樹法好？

唔係好明點解人地d nyx可以咁撚勁, 我就咁撚廢

一定係因為公主

大波弓

大波弓勁嘢嚟

我將佢換返80 t7裝既聖母, 贏率仲高d

我用大波弓勝率高過MARIA

搞錯 我個公會全ser 13名都係第一個箱

今日10場升左3次白金3

做乜撚？

食左張券換左５個入場機會，先同我講有問題

我都入唔到

話說呢隻game開到既專武會唔會重覆
另外想問下 想升lv除左打討伐仲有咩方法升得快啲

3個AC
1個入到
2個入唔到

唔重複點升星

舊個首BGM好似好聽啲

有arena adjustment

話說呢五日係咪有活動每晚8點都有野送
有冇人知今晚送咩

我掩護你走

Ok

有冇人打bd？？

但我真係搵唔到活動條link睇

每一閃送25 專武碎

唔該巴打 原來係我冇細心睇

輸畀隻3星
睇黎我都係唔適合玩呢隻game

出隻Leo 1 level, 對面輸比你3 星1 level

你都冇DISPELL

咁有冇啲唔洗點練都可以上場嘅英？
手上有券洗唔洗換隻3星Leo?
打得好辛苦

可以換 但係leo得pvp有用

幫推

愛紗只能懷念

樹法aoe係真係要有好多怪先會高傷 平時係cc角 卡牌唔知 aisha其實係單體

卡法個範圍好細
要企埋一齊先A到

公會BOSS係咪硬左?

打10場pvp見到5個TOP 10同LZJ
點解要咁對我

ANY T8 BD ?

尋晚打見到一次champion
3秒唔洗就死晒
頭先又見多次
係loading screen我就放低左部手機

終於過2000億
好感動

+++

SimonSai

-1

打埋呢場WB先得唔得

May冇專是咪辣殺

我都想問 我就快換到MAY

WB1既話唔中CC就KEEP到BUFF

仲諗緊升邊隻過TOC 61

其實你成隊上T5
應該就過到
除非你玩冷門英

是咪咁樣今晚就唔會飛出100名

有薩滿仲洗唔洗練may,2隻都有UW

巴打, 前日你咪買左新手包換theo
咁你點樣先出到專武包?

難講 呢家先一點
好多人都未打

你用roi黎打PVP己經錯晒啦

其實人地真係成隊for pvp
輸都好合理姐

完成一個主線任就有

你遇返啱啱bau個隊輸左先講

多數100內 50內都多數有

咁好難, 我解到要7名T5果到

得roi同gladi
只要穩m就ok

有巴打話刷刷下圖就會出，但我消左過千體都未出，一做完個主線任就有

唔得, 我都刷左好耐, 完全唔見
唔知我之前有買到68果個新手包連uw set有冇關係

諗緊ＰＶＰ用saber，大波弓，聖母同毒奶有無搞頭
瘋狂ＣＣ，輸出靠毒奶

輸出靠毒奶要高星專喎

不如搞把4星專大劍好過
用柱男 DPS大劍 大波弓/聖母 leo

ＳＡＢＥＲ可以做dps?

記得之前有條直播,saber開場2技秒曬對面

見人5星專秒全場
5星專射LIN都好勁

竟然? DPS 上左,不過真係過唔到成日比佢爆死
可能裝未夠勁掛

招定人，十分鐘後開場

亞服BD80 -1
唔介意慢可以齋訓
出到隻dps就最好

見到底巴剛好
想問下guild conquest而家係咪唔打得住？

咁勁架？

CONQUEST固定時間出
2/3 6/日
好似係

5星專有咩唔勁

台伏升左3星專 saber, 不過唔係全dps裝, 同埋戰士nerf左, 全dps裝可能好脆皮
你話好大力又唔係, 不過好撚好磨

洋介巴隻Nyx

湯巴你今日開唔開場

開呀，我啱啱開咗三倍經清經場，2點開波?

好 咁聽日係度召集下打先

好呀 等你

推
有冇人可以carry我

如果第日roi換fluss
可否一打？

想問下 如果升完1隊，點升其他英好？ 食經驗樽又好似唔夠

打經關

2/3隻帶2/1隻刷

打經關如果冇空樽會唔會好晒

賭25%真係唔啱非洲人玩

唔打仲晒
所以呢個唔係問題
滿經當打錢打EXP樽

ok thx 巴打

除咗8經關之外，基本上你帶隻T5 DPS就可以打全場，唔夠嘅咪帶多隻坦
另外兩隻放未90LV嘅，淨係90LV都有排你升，無空樽唔係問題

時間巴彈咗?

好似彈左 加番?

８經關我係用一隻dps加２隻奶１隻坦過
覺得奶重要過dps

巴打我出左街 唔洗理我了
早知裝個remote desktop

最緊要過到

你地過曬cr未？今次幾易

Easy都未過

直頭而家先知有cr

Same

今次隻王係咩類型?
骨?

CR Hard he’ll 點過
要咩英

好似剋近戰

S巴幾時帶我

今次係你要帶我哋

我都係比人帶

我最多出SELENE

我出到雙奶

台服 $300想放個AC 冇時間玩 如果有巴打想收個細ac玩 可以tg我:@cisco_369

都講下AC入面有咩野麻

要搵人出坦

亞服BD80 -1
唔介意慢可以齋訓
出到隻dps就最好

放假都冇人?

放假要返工

光法 t5 2星專武 0星專寶 80lv
Jane t1 0星專武 0星專寶 80lv
蛋妹 t3 1星專武 0星專寶 80lv
血法 0星專武 0星專寶 70lv 冇skin
愛沙 0星專武 0星專寶 冇skin
薩滿 t1 80lv
烏鴉 等等...
重有其他專武專寶神器

here

你買左個個係梅伊的新手專用禮包wo
個個不嬲冇UW
係一開始新手包先有

係咪有得求cr hard hell

巴打好憎cisco咩

留名

又唔可以咁講

頭先打hard 近戰都比人一下秒

我出selene同後排
你地搵人坦

我d坦勁廢

morrah clause得 T3 著緊T7裝得唔得

試下HARD先囉

我有兔奶同大奶

你地開場邀我

仲脆過我隻SONIA

係米要CR Hard既坦?
我有Demia同Rephy
搵人出DPS

第一場唔記得換返裝俾clause, morrah睇嚟都要坦裝，gr都減唔到幾多傷

我出5星專selene

你打地完了?
我打咗Hard
係咪仲要幫手

冇UP手痕

要呀

咁多位大哥 小弟又有條疑問 岩岩發現背包有三百幾個升星材料 應該集中升一隻上五星 定升曬四星
暫時隻dps係四星 依加四十幾lv

求add

-1
哈妮巴
G巴
仲打唔打

又係你

就咁2條友?

80 黑龍有咩必出巴打 成日過唔到 求指教

GAU 男盾
其他隨便

好想要KARA 專武

5lvl HK ser
有冇團收留我？

唔夠力

死線巴唔係話有咩?定係我誤解左?

係
我冇遠攻DPS
夠坦架啦

賤巴你隻selene冇減回血

我落咗街買野

我落隻TEEMO先

X2

專武我有，無ut同英

我打啊 比多5分鐘我

同你調轉 希望今晚抽到

輕鬆

已經打完一場
你快啲
等埋你

我捉到個Timing
要用Frey個盾擋大招

佢大招吸太多血

夠DPS就得
最緊要係唔好俾隻坦跌低過50%
如果唔係好難回得起

黎緊

唔怪得叫用卡牌
減100%回血

1星貓弓得唔得？

T5 鬼手
T5球盾
T5卡珊
T5柱叔
T5 薩蜜拉
T3 薩滿

升咩打auto 3人 80龍好，飛刀theo唔考慮 太多人用

升多隻男盾？樹法改完點睇

男盾必要 樹法cc ok

太輕鬆

Dps方便升邊隻好 薩蜜拉打pve唔得

打龍唔係膠好過男盾咩?

加埋5星Selene

膠要手動

一個cc 一個緩速+物防 都唔同功能

無坦你點打？

可以試下不過要開K巴仲帶唔帶

膠auto 都得架喎

帶多3場Ok

可以轉啲小龍？
成日一係吸小龍，一係趁條大龍訓低先轉

有男盾可以唔洗膠，有膠都要男盾

我成日以為膠係盾tim 自膠

訓住等carry
多謝大神

你咁講任何一隻cc 英都要手動

上水打CR HARD啦
仲回POST

我入咗驚

Hell我試左幾場
隻Boss回血回到唔識扣血

S巴佢地又過到喎
係未要5星貓弓加5星射LIN

咁auto 就係睇運

每1×秒轉低條龍
有cleanse+細buff仲有細cc

算係咁啦

佢地有Morrah
我今晚同Friend試

湯巴有練卡牌
靠你過HELL

垃圾1星專夠力咩

thx carry

T2 減血無得疊

Morrah招火傷減回血好似疊到120%

T5 DARK

我都係出坦同補
冇DPS都係冇用

T5 MORRAH又係時候變搶手貨

湯丸打咗未
今晚要唔要一試

我Easy都未打
好呀

easy normal是但啦，都係hard hell 先要協

你諗住幾點打

係咪要t5 morrah
唔知夠唔夠料升

要升都唔好而家升啦
而且仲要坦得住

整T8裝好似實際啲

新玩玩日版定國版好d

我有喎
要咩裝

有咁坦得咁坦好似係

國版

血、攻速、雙抗，好似係

坦裝好似得半套

一覆連登隻kr就同我自動彈出

我用緊半套gr公廁屬得唔得

我morrah果半套gr好似都係攻屬

屌，原來撳回帶入撚錯po

點都要整返套架啦，唔畀佢用都要整畀男盾用

引人1001